[求教］唔見iphone

條仆街即刻開飛行模式
係咪已經100%安全？

陣間佢會飛番黎

你係咪冇積口德

有盒/imei 嘅話
上Apple個網鎖左佢
（好似係）